有冇人成日收埋自己

咩都唔想同人講

咁你又上連登開po既？

有

你好好 我po都唔夠膽開

快撚啲收皮

有
無人想知我啲嘢
正如我都唔想知你啲嘢

一鬧交就立即shut down
完全唔想溝通 就算男朋友係咁話傾下都傾唔到
控制唔到自己想收埋嘅行為 我都唔明點解自己咁
唔開心都唔會岀聲 由情緒過